［扮工好悶］返緊工又冇野做嘅不如入黎吹下水（187）

努力扮工啦大家

返多8日

聽日又要番

早晨

難忍咁早啊

上星期日返左工 捱到今日好難頂 好想好想放假
請左新人 但廢既 啲野都係我做 係一樣都冇小過呀
發現唔做野既人真係好多 ...

希望腦細冇番

你又轉下工

我都想

#metoo

唔好撈

返公司先，幾廿張單未俾佢claim錢

早上搭地鐵 真係想死

沙甸魚

我坐兩個站

試有冇錢

巴士塞車中

無耻就無敵

HAPPY FRIDAY~~~~~

番埋今日放大假~ 呵呵~~

終於星期五

聽日都要返

Joson

佢有番

橙
我腦細仲未返

今日要送3車貨

call gogovan飛過去先

見到架ae86藤原豆腐店

好, 可以安心慢慢試搵工轉了

我去完個旅行先

騎牛搵馬

阿姐又屌我，男朋友又恰我

好開心呀我

好慘呀

飛撚左佢啦. 垃撚圾男朋友.

又do HR

去完個旅行咩壓力都冇哂

ng do this nth do la

1仔

我會認真考慮下

如果我好撚忙, 個女朋友仲咁煩膠, 真係即刻屌柒佢.

真 都唔識體諒

飛左冇包養

HR係咪多數都包埋A

來生不做admin

CLS嫁
啲供應商突然就話唔撈

如果堅係咁撚忙，不如忙撚完先拍拖呀

咁做IT

咁佢是咪堅係返工多野做
定俾你發現佢去左玩

唔忙點撚樣養得起個女人呀.
用時間, 生命換錢比D咁既說話聽,
做雞都要出力日日砌啦.

我冇阻住佢訓教喔

佢有幾忙係咪你清楚啲？

事實係，佢唔係真係咁忙，同埋再忙佢都已經忙完。

我講緊既唔係呢一個星期既事

我係呢一個星期無吵過佢無煩過佢好冇？

你地平時個相處schedule係點架 近排有咩轉變

一鍵留言食花生

平時一個星期見2-3次

其實見面次數無改變(除左佢要準備interview果個星期)
係無咁熱情

少左電話少左whatsapp

身體接觸都少左，我唔拖佢佢都唔拖我

你兩個個名真係絕配

即刻碌返上去睇佢咩名

其實你個心有左答案啦

奇緣

咁就無問題啦

唔怕無 reference letter 可以玩大啲添

係咪可以直接消失

原來公司會比錢人學日文

你知道唔知道有人掛住你

你掛住我呀

重要日鳩日係officer鳩叫
咩事都要好似好驚喜咁叫出嚟 一把年紀真係好嘔心
重要係到扮QQ 屌 大我十幾年既老女人日日扮可愛 好想打鳩佢

那兒來的自信

決定今年唔升職就走

自己搵份職升好過留低等啦

我都係咁決定, 但啱啱知走唔到

agger, 之前個份我走個時同我講2年後有機會升

以前有條友 SSA , 打個比喻咁講, 佢係team 專係寫 java 裡面做
但條友係唔識 java , 日鳩日寫啲 excel 比 user , 仲要比 user 係咁屌

仲未放飯

咁點解JAVA TEAM會請佢

citibank新一輪payme r錢
$800 * 6 = $200

一陣又要對住個老女人 點解要請佢 垃圾

因為佢識大腦細

條友就真係大腦細

我其實係想等埋加人工
所以點都要等到七月

我要七月先知 最快應該5月會有風聲

等得一樣又等第二樣, 沒完沒了

今日突然有個供應商話俾我聽做到六月會摺疊@@

邊行先?

線仔

琴日sl 一日
今日番去打開email 成十幾封
朝早做到吐哂血

一日得十幾封真係好

喂點呀小波出policy之前睇清楚先得唔得呀

佢on9架

我都想講 平時一日唔返 一開email 係一片紅海

我超多, 雖然唔係封封都關我事, 但要filter已經夠煩

唔駛錢考DSE係咪無左啦?

杯仔有冇受惠

無物業, 無拎津貼, 上年拎哂供養父母個額唔使交稅
好似中哂

其實香港人係咪on9
我棟左大大個維修中又封晒野都過黎問我係咪整野入唔入得

D人懶, 黎到又唔想兜路, 咪問下你係咪真係唔入得

PAD 幽遊都唔算勁, 又可以慳返

今日login 1350日有石, 儲埋去抽

波波派錢我冇份.

其實點解唔可以稅局有稅局收稅
小波還小波派錢

係要人拎張稅單去claim錢咁on9

企到十呎高問我係咪唔用得，好明顯啦屌
明明條街唔止一間，行多兩步會死咁

因為佢要track住D錢去撚左邊.
怕死.

未更新
6年都係派5石

一封睇成半個鐘回來打左十幾套太極拳咁
唔知以為做緊考試閱讀理解

咁樣入條數會靚d

正苦. 差唔多啦.

咪得1抽

而家更新先

可以用6星限換

加埋之前儲落而家有成17石

我手賤抽左兩下女子抽蛋機

抽唔落手

pad真係好小器, 成1400日都係送10粒
隔離送幾個十連

由頭到尾都咁小器, btw送得多石個d機率都好閪
龍珠啱啱送左100石又食屎

其實local audit轉去finance可以做咩
決定都係揾工reisgn
反正一個月內都係即日通知

Pad算有良心

最後3分鐘 好耐冇試過坐係到等收工

女子我抽左8星嗰隻

搭的士有個男人話讓比佢去醫院見親戚一面，你地會點做，假設你地超趕時間

又唔係最後一面

超趕我連聽理由都唔聽

小波有腦就唔係小波啦

日校生有 自修好似冇

咁如果佢話係最後一面

你又有道理，本身自己都趕時間

我可能會讓既

死人dc9兜路，以為我真係唔識路

相對地你既境況都差唔多呢

如果我都趕住去見最後一面就唔讓啦

會唔會係同一間醫院

好彩張單claim公司錢，兜路兜左百幾蚊

仲要個dc9話交更唔去，你會點

屌call uber啦
仲受dc9氣做乜

mark低車牌之後投訴拒載
截過第二架囉

你做乜咁多如果

趕時間call唔切

因為我目睹事件經過

有無諗過人地係講大話

今晚決定跛住去唱K

有冇尿要忍 ?

有

cow女

我又唱

個幼稚園女miss樣靚大波，真係好難見到

真係有女
代表青春ge黑牌加綠茶or屈臣屎Soda

薑水

fucking mk

對一個跛佬來說, 有得坐成晚最緊要

I am back !

唱未

仲未收工，仲諗住去街

個靚女miss陪我ot
仲見到佢跑過黎

發夢啦你

事實，你提子

收工

今日射左波

仲未出門口，諗住11點先開工

又病

今日賣旗冇靚女睇

不過都買左

去左番學

屌有個同事真係好撚過份，成日勁遲先出現，就黎屌死佢

如果佢唔係返呢份工我諗佢扣錢扣到仆街，成日遲兩個鐘以上

咁快請左新人，仲要跟住我

食左個史上最難食既飯

淋雨工作中

拒預繳服務費 刀架事主頸摸胸 青年認禁錮15歲「兼職女友」

邊位巴打

做倉嘅寂莫男人

難忍咁有錢

唔洗3萬仲要一個月

出面又有雞PO，做雞真係賺得多

23歲？？15000過夜

色色薯條好難食

冇BBQ 粉真係唔使再食

叫完先話冇，揀個蝦味難食到爆，唔再買了

又一DAY

傻仔

diu you

又返工

係....唔想

你咁快搵到工

個FD成日打機死一次就唔玩，好冇癮

新工返左一個星期
D野都未上手係咁錯
唔知係米自己既問題 定份工唔岩我 唉

聽日就見 好撚緊張
見工恐懼症

仲有6日，覺得時間過得越黎越慢

早

好鬼攰

又星期一
尋晚寄左10幾封cv
希望多d回音
我就即刻resign
未試過有份工 返左2日就中伏 第4日就好想resign到第6日

加油
我之前揾左2個幾月先揾到呢份
覺得呢份ok 就推左之後2個interview
好後悔

之前有份伏工我2日就resign左啦，仲等

咁反正一個月內都係即日通知
早我幾日返果個senior叫我邊揾邊做
最遲一個月就resign
佢本身都打算咁

慢慢黎啦。今年市差

放得工未

最慘返左幾日已經同個低過我既acct clerk係度嘈

我都係返左一星期開始覺得中左個伏

今星期日日要f5搶飛

咁咪走，仲有大把時間要返工唔爭在嗰一時三刻啦

你唔係搶左啦咩

但我cv係1月開始失業到而家了

我失過半年添啦，中途做過pt但寫都無謂
最尾咪又係請我，之後就開始左ta呢份工作

每日諗啲同事幾點出現就好煩
以防萬一我都係11點先到

羨慕你

最主要係驚出到去又搵唔到工咁解姐

今日同聽日子華
星期四五月天

我返埋今星期就做返失業jj

你試下等人地成粒幾鐘嗰種感覺係點，跟住就會配合返佢地

我工都未搵，諗住慢慢黎，可能要玩下享受下先，始終返工佔人生時間太多，所以我覺得唔急

茅星展卡買飛

開始返工了

有卡都入唔到

唉 好多卡數要找阿
走又唔係唔走又唔係

可以比女同事瘋狂慰問

等買碟算

咁咪還晒先唔撈，見步行步啦
我就良好紀錄冇過度消費所以未係好驚，但係我引想買相機
不過買完冇乜錢

睇個天有太陽應該唔凍啦

唔想應付 明明唔係真心關心又要過嚟問兩句咁, 煩

真係鬼叫你窮阿 頂硬上

銀包手錶咩都未拎就出左門口，好彩拍下個褲袋記得， 即刻拎返

人就係咁，點都要寒喧下

都頂到好幾個月既，睇下到時點先，我都唔知自己想做咩

如果搵到想做咩可能都冇咁煩

唉呀你點呀~~~點解整親既~~~~~

A仔抽左未

走左架車，睇黎真係遲

公平咩，貢嘰

你有大哥
仲有我抽左都成6下架, 仲貢獻左account剩低個$8買左1石+1抽

唔是彩強賣左了

乜仲有人PAD

有幽助啊!!!!!!!!

正呀喂

又遇到燒車
係大欖隧道嗰邊

完全入唔到aeg

cow佢

唔洗買了

我有一整天慢慢F5

我已放棄買子華, 子華不復當年勇. 講野又唔夠放.
唔睇LU

大師不要傲嬌

冇乜靚同事, 返工冇乜動力

side9air. 個個都炒,
我睇外國stand up comedy 囉.

睇開Bill Burr

17場炒乜啊班友係咪傻撚左

最ON9係可以一個人買10張..

我睇Russell Peters

呢個real on9

me返工all男同事

子華仲難買過五月天

最後啊

1人買十張雪一聲就冇撚晒啦

唔撚洗睇

又搭輕鐵，好撚多人

真係仲窄過處女，人又多

仲未計D女審拖車買餸

同埋好x多大陸人

又要開始工作

好眼訓啊救命啊

咁耐冇返工, 適應唔到

真, 喺醫院or屋企想訓就訓, 食飽又會訓半個鐘

你又試過有幾窄

闊別左職場兩日都覺得好唔慣

星期五開始闊別四日

復活節有假, 不遠矣不遠矣

LIHKG有push notification. 驚死冇人知你上.

即刻撳取消

又黎

DLLM大大個icon彈出嚟

有咩

唔知闊別幾耐

點解我冇既.

有沒奴工假巴絲沒得放復活假

web版有個野彈出黎問要唔要推送通知
有得揀「不了」

手機咩app都揀不允許通知，除左tg/wtsapp

我囉
30/31都要返

想去日本添

6月請左假去台灣了

陰功 下份唔好搵呢D啦

梗係唔會啦，嗰陣係好窮先做
難忍笑甚麼

4月去了
5月睇con

Email一定要有通知.

較左開個app先彈通知

可以咁既咩

唔check email, 較左入apps先dl email

唔可以咁。

可以

我指唔可以唔CHECK EMAIL. 會死.

我每日都開黎睇所以冇咩問題

你去旅行

又俾人搞到要ot了，仲要係屯門

唔通去你屋企玩咩

屌你....問吓都唔撚得
咁撚串
仆街啦你

你問我去邊咩
咁都叫串你cls

諗到今晚塞完屯公到塞龍翔道就好興奮

你去旅行，想我答咩
係呀我去

手足相殘

黑人問號

why咁鍾意阻人收工

睇打工仔仆街最KAI針

巧彩禾識寒冰掌
收左工而家已經去到黃大仙

收工now

咩料

終於收工

提子

去cow女？

不過條友又真係鳩鳩地

你地完全封鎖左肥絲同關二哥未

關二哥未.

worth block.

關羽雲長之前好撚好笑，日日大家樂定大快活
不過佢地唔係飲食台咩，我好少睇

點傻法

講野大聲過我senior

佢會係好多post自言自語好似做listening jot notes 咁

咁搞笑

自從佢拎個仔出黎就好少睇，都係以前加埋紫青巴好睇好多，全部怕老婆

on9中銀系統更新關我撚事，點解佢更新要我地去做檢查，仲話一間要3-4個鐘完整咁check，仆街冇冷氣關咩事

check你老母，本身啲野都唔夠時間做

Server 會燒？

仲有幾日就走啦.... 算啦

訓唔著呀 屌

正常唔會，server專登獨立行機，就算成間行啲機收皮都唔會到嗰部

叫啲同事去算，我唔會落去，大把野做
同埋都唔止得我地一間公司做，有好幾間公司都係幫中銀

早

我都瞓得好差

咁是咪要去中銀打定簿先

訓極都好攰

我今日專登帶本簿返工，我嗰邊部機壞左

冇一晚係瞓得好

btw今日又去你屋企，順便係嗰間野打埋

唉....成日都口快快

屋企

遠到on9

唔早了

熱到痴線，救命

暴曬等車

好多廢老妹下妹下打簿的

返埋今日, 仲有兩日

屌, 復工第二日就生左粒暗瘡, 明明平時冇暗瘡, 睇嚟全身都在抗拒上班

去過嗰間做野啦，廢老邨

間野仲要樓底高到痴線

不過係出面打定入面，唔記得左

返埋今日都仲有4日

平時冇暗瘡咁好

出面啊

點樣可以改善成日口快快應承之後又反口嘅心態

一陣去到即刻打
到時4月少左個0真係仆街

心態

我就講得出做得到，應承人極少反口，通常係人地反先

我成日都係咁...雖然唔係咩大事

成承所有野前都諗過自己做唔做到or想唔想做先

我好憎人講大話，講左既做唔到，話約實又放飛機，我有個好好既fd係咁，我依家已經唔想搵佢唔想約佢玩

我覺得做人信用係最緊要，一但失去左好難再有，起碼我係咁睇，有啲fd成日講大話我而家唔會信佢

所以我做人好守信用，人地點我唔理，我就唔可以失信於人

千祈唔好口快就答應

我諗我對任何事都睇得太輕

如果對方都係成日吹水冇咩誠信我就會同佢派膠
相反佢係認真既我都會認真，做人都係講信字

你地試下同囡囡下巴輕輕就知死亡既滋味

我要向你地學習

無得試

接觸都未試過

呢樣真, 有女朋友就學得識
利申:死過好多次

100毛抽唔撚中 屌。

2018年仲信連登仔有direct link

咪就係

我都未

大禁飛日

連登仔有Direct Link

當你返返下工收到大信封，你會點處理？

本日笑話

炒人仲要一個月通知

比埋錢你, 即走. 點睇?

問下封信有冇得寫好d囉
係咪都要拎舊錢即閃架啦

我見過個係, 早上收信, 下午就唔見左人.

班on9連fb都放埋上黎求飛

FB, IG, TG, 就快身份證都放埋.

就快一張飛1Q

有飛有西屌.

想嫁咩 又買唔到

佢個情況好撚似我個同事
差在未比炒 一樣跟西阿姐

係咪都寫臭既話咪睇下有咩屎可以留低

揸住張飛有西屌既日子

原來今朝留過言

呢2日寄cv
已經收到interview
淨間resign算

一定請你架？

唔爭在啦
反正未過probation
亦都唔打算過
拎幾日no pay
不如resign算

今日過probation 明明傾offer嗰陣老細話會加人工 點知頭先秘書俾我簽過probation證明嗰陣時 我問佢加人工d野佢話無聽老細講過 我除左叫佢幫我問老細仲可以點？

過到probation 仲唔謝主隆恩 !~

好cheap

下次記住信合約only
BTW resign

簽過probation證明嗰陣時 <-- 簽左未?
未簽就RESIGN.
出爾反爾既老細垃撚圾.

呢2日射波...

港資都係垃圾

真係垃圾間間都係 下下都呃鳩人probation 就加人工

我地有D都會寫明過proba加人工到某個數

香港腦細都是狗

屌有個fd三日唔埋兩日就撩交嗌咁，仲煩過啲女人

成日嘈黎嘈去都係嗰啲野，講野又on9，佢真人真係好低b

如果無寫係咪啫係一定唔會加？

有寫都唔會加

有寫明加到咩數你有得拗
冇寫=多數都冇咁好死

好悶呀 又出左fair

真係悶到hi
又要同阿蛆一齊困獸鬥

冇咩既
我呀姐份人冇咩野 有佢係到我反而可以傾下計
但呀姐岩岩走左佬去銀行 我一個好悶

同阿蛆有咩計好傾其實

明天開始同hr inteview

做教育呢行真心覺得窮就咪撚生仔, 害撚死仔女

可以八到好多野

我阿蛆心防好厚

打開佢心防

一開始係 之後就冇咩野 都八到好多野 我又口密呢

我上一份工就係咁
比信我叫我即走

咁點同下份工解釋

即走好過啦
佢都係想用埋你一個月

忙撚到而家先有時間

結果都係打唔到簿

打唔到簿唯有打丁

今日要ot丁都冇時間打，我仲等緊gogovan返公司

係gogovan叫師傅幫手打囉

返舊公司叫大小姐

gogovan 會平過uber?

大小姐唔係你嫁咩

公司生意差 減人手

有架生所以要gogovan

不是

c9咪阻我打簿

企係到塞住晒，係都要我出聲先借開

你幫佢打啦

佢唔係打，係到傾電話阻住晒，ON99

見到難忍話TVB播那年花開月正圓好好睇

淘大影藝收皮

認真 還可以喎

周螢

個故事呀⋯⋯
屌你

做咩上STEAM但係咩都唔玩
買唔買PUBG

做咩mon住我
諗緊買唔買farcry5

msg你唔應機
其實冇人得閒moon住你，不要想太多

ubi出品，XXXX
我唔會再玩ubi既野

話哂出左咁多集

聽日去完大埔去銅鑼灣咁跳制

刺客都愈出愈爛啦

THIS

is great

早

計埋今日都仲有4日

我又想叫春 係咪做緊野既人都係咁
又想quit 又唔想搵工 又好似唔係真係咁想走

多數越話要辭職嘅人就留得越耐

係！

職已辭，唔搵工，做廢青

我都想做廢青阿

情郎巴好波

退休生活

睇住班西裝友趕頭趕命

自己嘆住早餐

想睇返篇文

人生真係可笑, 哈哈

而我地仲為緊3餐工作

失業真係好撚正

好似我咁，想做就做跟住感覺走

做多4日回到廢青時代

但我其實岩岩先做完兩個幾月廢青

見到有個都幾靚既女仔掛住照鏡撞撚左埋位閘機到

真係忍唔到笑

再做，人生大把時間，唔爭在

每日起身慢慢食早餐, 睇住旁邊D西裝友趕頭趕命,自己懶懶飲杯奶茶

食完早餐, 返屋企上網搵工, 每日SEND十封信差唔多,

之後訓覺, 訓到十二點或者一點起身, 可以開電腦睇劇, 睇電影, 打下機, 有左電腦, 呢個世界大把免費娛樂

到左三四點, 可能會覺肚餓, 由於消耗唔多, 可以考慮落街10蚊兩個包, 或者 食麥皮

HEA到晚上, 如果有家人就返屋企食飯, 冇就盡可能自己煮, 節省少少

失業左一個月, 依照咁既生活方式, 扣除必要開支, 總支出大概平時返工四成左右,

諗落都覺得好笑, 我辛苦工作, 為左就係六七十歲後, 可以享受類似咁既休閒寧靜既生活

原來失業已經可以做到, 人生真係可笑, 哈哈

拿

咁先係人生！

要捱世界
冇錢找卡數

有冇大大聲笑

咁還完唔撈

我真係笑左出聲，個畫面真係太好笑
佢知柒左急急腳咁行

一人n個追求者做過既煩野

呢個post好好笑

個同事捉錯處捉到有人做錯野
個同事以為我做 阿蛆聽到即刻黑我面

靚仔做=追 毒撚=煩膠厹

正確

好彩我冇個po啲人咁癲

屌返佢

成件事唔關我事但係比人黑面

咁你試過點

其實冇乜點，都係一兩個星期約佢一次咁
咩跟蹤叫bb話佢唔睇msg全部冇做

痴線去銅鑼灣要$22咁貴，仲要冇位坐，企到過海腳都殘

最後都係推左個interview
而家又好後悔
好僧自己點解咁怕interview

點解要咁做呢

成日驚答唔到題
又怕in得唔好
又好怕panel interview 即係幾條友

咁成世唔洗返工

其實都想呀姐感覺下冇左我
心諗 成日恰鳩我

日日都好想走 但又怕走左其實去第二間都係咁
怕更壞 點算呀 人生第一份工

無得怕 想走就走
仲有卡數要找呀 屌

just do it

新環境新挑戰，呢個係必然，如果驚就唔好轉，轉就要承受風險，等價交換黎

做咗幾耐阿
邊行阿

聽日有得玩機戰

終於到cwb，企到好攰
塞車塞到痴線

基戰

估到實會咁講

之後叫人去大西北，今日真係香港一日遊
最尾幾日都要搞咁轉野

成功需苦幹

最尾幾日真係好難頂

唔轉下點知

大街小巷既話題都是100毛隻股

千雪BB

完全唔識

u like?

一陣要去同鬼佬鬼婆溝通，啲英文好耐冇用唔知掂唔掂

之前聽你講你英文都幾OK架喎

以前係好掂，但係我好耐冇返學，退步晒

換左幽助又真係幾勁

有冇人會買機戰X? 偷跑左

me
我買左數位偷跑都唔關我事

靈丸

其實做隊長有咩技

咁多game玩

個dc9同我講唔識去，好好笑咩

我到到隻, 未用過
努力刷緊關

a way out想買冇fd子
人中北斗好快爆機，差唔多玩晒啲game

其實仲有福袋嗰4隻既，但係我仲未有心機拆黎玩

你地咁好運

真係換咪得, 而家唔駛抽

想轉工
份份工都要有大學學位
點轉呀大佬

不要說了

咩鬼都有，又黑又白，仲要勁乞人憎，點解我會去呢到

小心pat pat

FD子係你面前

有個神勇保安屌鳩佢地，好型

你buy ar

帶我逃獄 唔識英文

send左先囉, 你有經驗架嘛, 我都冇degree

咁我照SEND啦

屌原來係呀叉屋企，佢好撚煩，仲要佢好似睇得多中國戲咁，整撚左張龍椅出黎坐，我睇到真心笑左出聲

冇學位人士路過

我諗都睇得明既，因為好多我都係英文照玩，之前火影用英文玩到就死

係咪真係買先，係既我收工入錢買，唔好呃我

呀叉好撚好笑...

佢真係on99，當自己真係皇帝，習近平咩屌

不過佢好煩就真，問黎問去，又驚整到佢啲野，地下都要鋪兩張布墊住，仲要洗完啲野唔可以有水

下一秒
難忍：啊，打鳩我

係床到一齊訓..係到又舔又咬

係好多要求..又望住你做

7分鐘就放工

岩岩收，係半山冇車走

煩到痴線，仲要開暖氣，我熱到仆街

尋日先比人打敗

難忍係咪玩，做逃獄gay友

等車見到個識既連登絲打，香港真係細

連登有絲打咩

老姆

其實想好好噤升職
除左考professional 既牌
仲有咩出路....

有真絲既，之前仲成班人出黎食飯

肯定唔係老姆啦，除非你話係分身

出面機戰已經炒緊

正常
Btw 機戰出得咁快嘅

係唔係做gay友呀⋯⋯

訂數位版偷跑永遠冇份，mhw又係咁

係咪買架，幾錢
我個app虧左睇唔到

想玩仙劍但係整ac煩到痴線，台灣既都好煩，一係要淘ac

有冇得一部機兩個人玩
定一定要兩個機

唉

係....俾返錢你

今日出街 做唔到gay友

唔知，淨係知可以些牙

現充必須死

你買啦我M記交收

我買....買完叫你

me is 巴打

要驗明正身

一係你TG我，我去買，反正而家要落街入數

人地個名唔係姆克兒，點會係你呀

好撚心煩。

大師做咩事

搵返2014年張相，原來我曾經咁靚仔

無圖無討論空間個喎

大師依個問題好似煩咗成半年有多

仲係流行斜陰既時候，仲要未生暗瘡白白淨
點解而家柒到咁

呢啲野真係好煩，未來外母成日想有個金龜婿大水喉射住嗰啲

你究竟有幾自戀先可以講出依D說話

我都明既，你呢啲肯定返學嗰陣冇女迷你，其實樣衰唔係錯，唔好咁傷心

早

好攰，聽日紅日都要返

今日又係搶飛既大日子

㩒到f5制都爛

你又睇咩

有冇拎

到而家仲係十分靚仔

情郎中學俾幾多條女追過

話你㩒到爛
我係月中嗰陣已經㩒爛大搶到飛

你就好

28888或38888拎個意頭咪算

邊撚到值10萬

我都搶到啊

恭喜晒
我5月就飛去睇

Payday + 週末了

聽日後日都要返

搭606坐兩個鐘慢慢un到去小西灣

oh fuck 係喎出左糧

一上車就急屎

屌我7號先出

迎接假期嘅來訪

清晒先出門口

試過有次急尿啦，忍左兩個鐘落車跑去搵廁所，哭泣的膀胱

你地就好

淫賤既假期

點解有公司叫我明天去見工

why淫賤?

因為果間公司是放奴工假

即係唔使去見

來忘掉錯對

到達

即刻食個兩餸狗飯，成棟野得一間餐廳

中學無女....個個都當我朋友
示愛 朋友都無都做 搞到我收收埋埋

來淫賤派對

咁早食飯

邊間好
呢間7000yen, 間房有20平方米

呢間5500yen包早餐

又飛
早餐出去食都得啦，揀A

晏啲全棟商廈既人都係去呢間食

我都冇，可能當時太吊兒郎當

但第一間貴D

都係睇邊間方便d

差唔多, 都係車站5~10分鐘路程內

但係夠大

YES啊 20平方米好似好爽
雖然咁大唔知有咩用

第一間 住得舒服好過食早餐

差一千羊姐

咁多女埋身都唔受人
真係唔同D...

1500啊
住兩晚就差3000

住日本酒店好少大房, 有大就住大
利申 揀平

空間感大個人都舒服啲
差$2xx港紙姐

i am back !

嘩屌你, 呢間4500yen包早餐

no咁c9 plz

上次同個fd去佢話想平去到間房豆潤咁細
行兩步已經係門口，食野又要坐係床到

3000yen = 8餐松屋

ac9又黎

yes
去旅行要享受，上次我好後悔揀平，去7日冇日係瞓到覺，隔音又差，隔離班蝗凌晨仲玩緊，嘈到瀨屎

日本大房係有, 但咁平真係好少見
我住開D 打開個喼就行唔到人個種

A師奶~~~~~

diu

上次我咪咁
大房啦

屌你

拆掂未

唔幾計啦個幾百蚊
跌都跌左sosad]

話說長野係咪無人去, 櫻花期撞到正, 仲要咁遲BOOK
D房都咁平

係我比人感覺
所以真係表嗰陣人地都唔受

你平時去開邊跌幾百蚊, 我想過黎執

做乜

3000羊av都買唔到隻

難忍幾時跌, 我跟你後面執

好似早開左

又話入數入條毛

冇乜聽人去長野

我去個時岩岩好食正啊 (應該)

但個到有日本三大夜櫻之一高田城

幾時去
仲諗緊去邊玩好，但係邊到都多人

4月10-15

屌你呀⋯⋯要唔要我影相post上來
今日凌晨入嫁
邊有咁快見到

你影張紙tg我呀

4月仲有冇雪滑，見好多女優仲po緊滑雪啲片

你地住咁近, 比cash咪算

無啦而家已經水尾

佢唔出黎

好想玩

冇打算拆

好啦揀大D個間
貴3000yen

G持

屌，嗰少少

3000yen喎
鰻魚飯lunch都是2700yen
諗諗下想揀返平D個間

人置身這大時代~~~

唉呀⋯⋯食個譚仔都差唔多100蚊一餐
當坐左的士入機場啦

唔好咁啦你，諗咁多

難忍譚仔食咩,成舊水

但間房大D又好似無咩用丫嘛

舒服啲喎

咪係，又多位擺野

好苦惱

啱啱在公司疴完屎好攰好眼訓，腦細又放撚左假，想訓返陣

就食飯啦

仲有成個鐘喎

食埋訓晏晝覺

雞肉腩肉竹笙 大麻雞翼 凍撚死
都好似89
肥仔係咁嫁啦

大啲揀雙人床一個訓

有咁貴咩
懶肉勿現 皮蛋 雞翼 好似都唔駛成舊水

你地真係會俾多3000 YEN住大D架?

報驚

睇平d個間幾細啦, 細到gip都開唔到就咪搞

13平方米

差兩舊零水我真係冇咩所謂

上次去嗰間開完個gip冇路行，沖完涼行出黎差啲kick死

咁大D個間啦

係囉，唔好計較係呢個位啦
大啲個人都舒服啦

正確選擇

420

book撚左啦, 無得再諗

終於落到決定
仲諗住睇下你快定cityline整返個ser快啲

終於BOOK晒成個TRIP D酒店

今次去新瀉+長野, 我都係第一次去
D酒店好平

no抽水ok

個個都去旅行.

禾刀去~

唔去, 冇錢. me poor guy

我要紅日後先有錢阿

you都唔拆條數架啦 咪have $

唔好咁敏感ok

成日去旅行

等收工

諗住見工 點知朝早屙到仆街
打去改期 要等佢回覆

又準備睇遊記

如果去左咪有忍屎記睇，可惜

睇你嗰篇咪夠

我都想寫但廢事，都係玩跳傘嗰啲冇咩睇

A巴如果出遊記會唔會每月都有一篇，去得咁密

8月去台灣成人展

好似叫咩譽宴定乜鬼，場面勁大，大撚把錢

好耐無去啦

去運動場坐下吹風先

上次去好似都係今年既事

正喎, 記得買最貴哥種飛

屌⋯⋯又唔預人

已經係1月啦

難忍呢排jm9

一齊去囉

咁快都叫耐
我8月

占屎有玩過？

其實日本嗰啲好玩啲，台灣都算係垃圾

都係為影相EVENT

dllm一睇遊戲台就有人標題寫a way out鬍鬚佬係差佬，唔洗玩啦

上年同涼宮琴音（白咲碧）kiss

冇玩過, 但有留學台灣朋友去完話後悔冇買最貴飛, 有得同女優們大尺度互動

我有FRD專去日本D AV女優影相EVENT
送左個月餅俾三上, 笑到我仆街

Want Julia more

佢係咪成人台惠比壽麝香葡萄啲人黎架
我多數都送紙巾，佢地好鍾意tempo夠厚
三上真人其實唔係好靚，拍硬照執過先靚

都係既，有得玩遊戲

好多都鍾意

三上真人影相勁肥
佢係肥天使

會冇咩女優嫁

係，其實唔靚，影相都要縮肚

放佢一年假

1仔出現了

得返30%電點頂到收工

叉緊電

係運動場吹緊風

買條線去7仔租尿袋叉電

唔包線咁反智架咩

有轉插冇線

未試過，藍灣半島個商場得ok

咁on9

睇錯, 係有線+兩款轉插

就快可以放4日假啦

但係呢到冇7仔
走去kfc食件雞坐下先

正, 倒數2.5小時

冇假放，聽日都要返

香港小西灣藍灣半島上層地下 60 號舖

乜有架咩，淨係見到ok

得返22%，個app好食電

死亡倒數

我記得地面個層未行到去呢藍灣半島已經見到

禁撚左成日啦DNLM

橙牙

可以放工未???

放工唔撚得閒啊

冇牙

忍左手冇用

差間房就可以收工，但係個呀嬸傾緊電話，我裝唔返，又阻人收工

傾左成十幾分鐘

衝入去啦⋯⋯呀嬸都怕

如果係得既早就搞完啦

有無人成功入到過其實

富奸又休

屌, 我想講自從上左船後我已經睇唔明做緊乜

本身3:55就走得，佢而家仲傾緊

我都唔係好明

佢肯定打機戰

呢一篇好撚悶, 我其實好憎古勒比加

收工，又un兩個鐘巴士返去

你估休幾耐

有啊

古勒比加

半年掛

其實都慣左仲洗乜道歉，道歉應該係之後會改

對於佢又休已經不意外

得返15%電，唔到5%都唔用尿袋

對佢都無期望啦

好彩平時唔係睇開佢

或許我們都不該醒來~~~~

有咩慘得過公司有3個肥婆

小事啦

屌⋯⋯你入左就同人講啦

爆左3個post都仲未入到

賣左一半未

吾好笑牙ching

成日就係f5

有個人踩住我3秒先識比反應講sorry，真係唔屌你唔得

應該未 乜撚野system黎
本身都唔打算今日工作

忍唔到口買左隻炸雞仲有奶醬多，睇黎要變肥仔

已經放假既心情啦
個system萬年垃圾

聽聞之前賣草蜢都死

草蜢正
其實個網垃圾

難忍我買左隻驚啦，點些牙比你

EA個SER好廢，成日講野都收唔清，下次用PARTY

教老母玩麻雀game ，佢改自己名做賤人
之後比佢屈左機。

到底咩日子，啲巴士可以爆晒人，我上唔到車

同老母打麻雀注定輸

想死

仲要成日係到唱歌 痴撚線 佢係以為自己好勁果隻

腦細以為我偷雞蛇王

雖然改變唔到同埋自己真係好ON9
但好後悔拒絕左個Interview

私煙d爆乳J圖

洗眼

攰到仆街

仲返埋聽日，得返半條命

做咩尻網頁版改左

last day

今晚收工去飲野

GD

人呢？

方加啊

6點準時收工

夜啲出去玩cow女

早晨, 我已在幹活
又返工了

今日紅日牙清

一陣去踩單車睇啲女女著熱褲小背心

今日雖紅日, 但冇假
你就好了, 今日似乎都係得我返工

我做廢青梗係放假，日日都放

睇緊奇奇慾愛世界

媾死女啦

今晚玩，好似幾日冇玩

睇緊星光繼承者，一陣兩點幾有美女與野獸

原來唔係想玩就玩

原來有細佬

冇PS4一齊玩下跑online先囉

請問有咩網可以訂大阪環球影城門票個D

唔係可以去到買架咩

上次都係官網訂

睇下先

聽日返工啦

早

終於都有人陪返工了

好眼瞓, 唔想返工, 好想係床瞓覺

聽日射波吧啦

返緊工啦. 今朝個個都唔係OFFICE.

阿蛆留俾我既習作仲未做好

仆街個oa 射波 要去排銀行添

我都想, 搞埋壇野先

今個星期慢慢做

不行啦聽日阿蛆返黎又會問問問
又屌我追野唔落力架啦

月頭番工好爽 淨係成日print 野 唔洗做

我直頭飛左公司電話去自己手提。

咁只好照平時速度做野

大師

是日目標

update jobsdb profile

fuck you

轉個頭就交信

未搵到馬 騎住先

好似我公司隔離部門個阿蛆
番9放10 重要星期六日都覆email

自投羅莽

之前有個機會 之後條友唔想請junior

係香港打工可以俾人知你想HEA架咩

叫我用入票機 想屌 禁少個零又麻撚煩